{"Absolution":"赦罪","Added Chaos Damage Support":"附加混沌伤害(辅)","Added Cold Damage Support":"附加冰霜伤害（辅）","Added Fire Damage Support":"附加火焰伤害(辅)","Added Lightning Damage Support":"附加闪电伤害（辅）","Additional Accuracy Support":"额外命中(辅)","Advanced Traps Support":"高级陷阱（辅）","Alchemist's Mark":"炼金师之印","Ambush":"伏击","Ancestral Call Support":"先祖召唤（辅）","Ancestral Cry":"先祖战吼","Ancestral Protector":"先祖卫士","Ancestral Warchief":"先祖战士长","Anger":"愤怒","Animate Guardian":"幻化守卫","Animate Weapon":"幻化武器","Arc":"电弧","Arcane Cloak":"奥术斗篷","Arcane Surge Support":"秘术增强(辅)","Arcanist Brand":"奥法烙印","Archmage Support":"大法师（辅）","Arctic Armour":"极地装甲","Armageddon Brand":"末日烙印","Arrogance Support":"赤嚣（辅）","Arrow Nova Support":"箭矢新星（辅）","Artillery Ballista":"火力弩炮","Assassin's Mark":"暗影印记","Awakened Added Chaos Damage Support":"附加混沌伤害（强辅）","Awakened Added Cold Damage Support":"附加冰霜伤害（强辅）","Awakened Added Fire Damage Support":"附加火焰伤害（强辅）","Awakened Added Lightning Damage Support":"附加闪电伤害（强辅）","Awakened Ancestral Call Support":"先祖召唤（强辅）","Awakened Arrow Nova Support":"箭之新星（强辅）","Awakened Blasphemy Support":"渎神（强辅）","Awakened Brutality Support":"残暴（强辅）","Awakened Burning Damage Support":"增加燃烧伤害（强辅）","Awakened Cast On Critical Strike Support":"暴击时施放（强辅）","Awakened Cast While Channelling Support":"吟唱时施放（强辅）","Awakened Chain Support":"连锁（强辅）","Awakened Cold Penetration Support":"冰霜穿透（强辅）","Awakened Controlled Destruction Support":"精准破坏（强辅）","Awakened Deadly Ailments Support":"致命异常状态（强辅）","Awakened Elemental Damage with Attacks Support":"武器元素伤害（强辅）","Awakened Elemental Focus Support":"元素集中（强辅）","Awakened Empower Support":"赋能（强辅）","Awakened Enhance Support":"强化（强辅）","Awakened Enlighten Support":"启蒙（强辅）","Awakened Fire Penetration Support":"火焰穿透（强辅）","Awakened Fork Support":"分裂（强辅）","Awakened Generosity Support":"和善（强辅）","Awakened Greater Multiple Projectiles Support":"高阶多重投射（强辅）","Awakened Hextouch Support":"蛊咒【强辅】","Awakened Increased Area of Effect Support":"增大范围（强辅）","Awakened Lightning Penetration Support":"闪电穿透（强辅）","Awakened Melee Physical Damage Support":"近战物理伤害（强辅）","Awakened Melee Splash Support":"近战伤害扩散（强辅）","Awakened Minion Damage Support":"召唤生物伤害（强辅）","Awakened Multistrike Support":"多重打击（强辅）","Awakened Spell Cascade Support":"多重范围施法（强辅）","Awakened Spell Echo Support":"施法回响（强辅）","Awakened Swift Affliction Support":"极速腐化（强辅）","Awakened Unbound Ailments Support":"异常爆发（强辅）","Awakened Unleash Support":"释出（强辅）","Awakened Vicious Projectiles Support":"邪恶投掷（强辅）","Awakened Void Manipulation Support":"虚空操纵（强辅）","Ball Lightning":"天雷之珠","Ballista Totem Support":"弩炮图腾（辅）","Bane":"混沌之毒","Barrage":"弹幕","Barrage Support":"弹幕（辅）","Battlemage's Cry":"魔武战号","Bear Trap":"捕熊陷阱","Behead Support":"斩首（辅）","Berserk":"盛怒","Blade Blast":"乱剑穿心","Blade Flurry":"刀刃乱舞","Blade Trap":"剑刃陷阱","Blade Vortex":"飞刃风暴","Bladefall":"虚空刀雨","Bladestorm":"剑刃风暴","Blasphemy Support":"渎神（辅）","Blast Rain":"爆裂箭雨","Blastchain Mine Support":"链爆地雷（辅）","Blazing Salvo":"怒炎穿心","Blight":"菌潮","Blind Support":"盲目（辅）","Blink Arrow":"闪现射击","Block Chance Reduction Support":"减少格挡几率(辅)","Blood Rage":"狂野怒火","Blood and Sand":"血与沙","Bloodlust Support":"血怒（辅）","Bloodthirst Support":"血气（辅）","Bodyswap":"灵体转换","Bone Offering":"骸骨奉献","Bonechill Support":"彻骨（辅）","Boneshatter":"七伤破","Brand Recall":"烙印召回","Brutality Support":"残暴(辅)","Burning Arrow":"燃烧箭矢","Burning Damage Support":"增加燃烧伤害(辅)","Cast On Critical Strike Support":"暴击时施放(辅)","Cast on Death Support":"死亡时施放（辅）","Cast on Melee Kill Support":"近战击败时施放(辅)","Cast when Damage Taken Support":"受伤时施放(辅)","Cast when Stunned Support":"晕眩时施放(辅)","Cast while Channelling Support":"吟唱时施放（辅）","Caustic Arrow":"腐蚀箭矢","Chain Hook":"钩链攻击","Chain Support":"连锁(辅)","Chance to Bleed Support":"流血几率（辅）","Chance to Flee Support":"几率逃跑(辅)","Chance to Poison Support":"低阶毒化(辅)","Charged Dash":"蓄力疾风闪","Charged Mines Support":"充能地雷（辅）","Charged Traps Support":"充能陷阱（辅）","Clarity":"清晰","Cleave":"劈砍","Close Combat Support":"近战（辅）","Cluster Traps Support":"散弹陷阱(辅)","Cobra Lash":"毒蛇鞭击","Cold Penetration Support":"冰霜穿透(辅)","Cold Snap":"霜暴","Cold to Fire Support":"寒冰转烈焰(辅)","Combustion Support":"几率点燃(辅)","Concentrated Effect Support":"集中效应（辅）","Conductivity":"导电","Consecrated Path":"奉献之路","Contagion":"瘟疫","Controlled Destruction Support":"精准破坏(辅)","Conversion Trap":"迷魅陷阱","Convocation":"号召","Corrupting Fever":"腐灼热瘟","Crackling Lance":"电殛长枪","Creeping Frost":"电光寒霜","Cremation":"火葬","Critical Strike Affliction Support":"毒化(辅)","Cruelty Support":"凌厉（辅）","Culling Strike Support":"终结(辅)","Cursed Ground Support":"诅咒之地辅助","Cyclone":"旋风斩","Damage on Full Life Support":"满血伤害（辅）","Dark Pact":"暗夜血契","Dash":"冲刺","Deadly Ailments Support":"致命异常状态(辅)","Decay Support":"腐蚀(辅)","Decoy Totem":"诱饵图腾","Defiance Banner":"抗争之旗","Desecrate":"亵渎","Despair":"绝望","Destructive Link":"毁灭羁绊","Determination":"坚定","Detonate Dead":"爆灵术","Detonate Mines":"引爆地雷","Devouring Totem":"吞噬图腾","Discharge":"解放","Discipline":"纪律","Divine Blessing Support":"神圣祝福（辅）","Divine Ire":"神圣寒冰","Dominating Blow":"霸气之击","Double Strike":"双重打击","Dread Banner":"恐怖之旗","Dual Strike":"双持打击","Earthbreaker Support":"裂地之灵（辅）","Earthquake":"震地","Earthshatter":"尖刺战吼","Efficacy Support":"效能(辅)","Elemental Army Support":"元素大军（辅）","Elemental Damage with Attacks Support":"武器元素伤害(辅)","Elemental Focus Support":"元素集中(辅)","Elemental Hit":"元素打击","Elemental Penetration Support":"元素穿透（辅）","Elemental Proliferation Support":"元素扩散(辅)","Elemental Weakness":"元素要害","Empower Support":"赋予(辅)","Endurance Charge on Melee Stun Support":"近战击晕获得耐力球(辅)","Enduring Cry":"坚决战吼","Energy Blade":"能量之刃","Energy Leech Support":"能量偷取（辅）","Enfeeble":"衰弱","Enhance Support":"增幅(辅)","Enlighten Support":"启蒙(辅)","Ensnaring Arrow":"诱捕之箭","Essence Drain":"灵魂吸取","Eternal Blessing Support":"永恒祝福 （辅）","Ethereal Knives":"虚空匕首","Explosive Arrow":"爆炸箭矢","Explosive Concoction":"爆破灵药","Explosive Trap":"爆炸陷阱","Exsanguinate":"赤炼魔光","Eye of Winter":"凛冬之眼","Faster Attacks Support":"快速攻击（辅）","Faster Casting Support":"快速施法（辅）","Faster Projectiles Support":"快速投射（辅）","Feeding Frenzy Support":"狂噬（辅）","Fire Penetration Support":"火焰穿透(辅)","Fire Trap":"火焰陷阱","Fireball":"火球","Firestorm":"烈炎风暴","Fist of War Support":"战争铁拳（辅）","Flame Dash":"烈焰冲刺","Flame Link":"烈炎羁绊","Flame Surge":"怒焰奔腾","Flame Wall":"烈焰之墙","Flameblast":"烈焰爆破","Flamethrower Trap":"掷火陷阱","Flammability":"易燃","Flesh Offering":"血肉奉献","Flesh and Stone":"血肉与岩石","Flicker Strike":"闪现打击","Focused Ballista Support":"弩炮集火（辅）","Forbidden Rite":"禁断典仪","Fork Support":"分裂(辅)","Fortify Support":"护体（辅）","Freezing Pulse":"冰霜脉冲","Frenzy":"狂怒","Frost Blades":"冰霜之刃","Frost Bomb":"寒霜爆","Frost Shield":"冰霜护盾","Frost Wall":"冰墙","Frostbite":"冻伤","Frostblink":"冰霜闪现","Frostbolt":"寒冰弹","Frozen Legion":"冰封军团","Galvanic Arrow":"电光箭","Galvanic Field":"电流场","General's Cry":"将军之吼","Generosity Support":"和善(辅)","Glacial Cascade":"冰川之刺","Glacial Hammer":"冰霜之锤","Grace":"优雅","Greater Multiple Projectiles Support":"高阶多重投射(辅)","Greater Volley Support":"高阶齐射（辅）","Ground Slam":"裂地之击","Haste":"迅捷","Hatred":"憎恨","Heavy Strike":"重击","Herald of Agony":"苦痛之捷","Herald of Ash":"灰烬之捷","Herald of Ice":"寒冰之捷","Herald of Purity":"纯净之捷","Herald of Thunder":"闪电之捷","Hex Bloom Support":"魔蛊绽放辅助","Hexblast":"魔蛊爆炸","Hextouch Support":"蛊咒（辅）","High-Impact Mine Support":"高爆地雷（辅）","Holy Flame Totem":"圣焰图腾","Hydrosphere":"水源法球","Hypothermia Support":"急冻(辅)","Ice Bite Support":"霜咬(辅)","Ice Crash":"寒冰冲击","Ice Nova":"冰霜新星","Ice Shot":"冰霜射击","Ice Spear":"冰矛","Ice Trap":"冰冻陷阱","Icicle Mine":"冰锥地雷","Ignite Proliferation Support":"点燃扩散(辅)","Immolate Support":"献祭(辅)","Immortal Call":"不朽怒嚎","Impale Support":"尖刺战杖","Impending Doom Support":"末日将至（辅）","Incinerate":"烧毁","Increased Area of Effect Support":"增大范围（辅）","Increased Critical Damage Support":"提高暴击伤害(辅)","Increased Critical Strikes Support":"提高暴击（辅）","Increased Duration Support":"延长时间（辅）","Infernal Blow":"炼狱之击","Infernal Cry":"炼狱战吼","Infernal Legion Support":"炎军（辅）","Infused Channelling Support":"灌能吟唱(辅)","Innervate Support":"闪电支配(辅)","Inspiration Support":"启迪（辅）","Intensify Support":"法术凝聚（辅）","Intimidating Cry":"威吓战吼","Intuitive Link":"直觉羁绊","Iron Grip Support":"钢铁之握(辅)","Iron Will Support":"钢铁意志(辅)","Item Rarity Support":"物品稀有度增幅(辅)","Kinetic Blast":"力量爆破","Kinetic Bolt":"念动飞箭","Knockback Support":"击退（辅）","Lacerate":"破空斩","Lancing Steel":"断金之刃","Leap Slam":"跃击","Less Duration Support":"缩短时间（辅）","Lesser Multiple Projectiles Support":"低阶多重投射（辅）","Life Gain on Hit Support":"击中生命回复(辅)","Life Leech Support":"生命偷取(辅)","Lifetap Support":"赤炼（辅）","Lightning Arrow":"闪电箭矢","Lightning Conduit":"闪电通道","Lightning Penetration Support":"闪电穿透(辅)","Lightning Spire Trap":"电塔陷阱","Lightning Strike":"闪电打击","Lightning Tendrils":"电能释放","Lightning Trap":"闪电陷阱","Lightning Warp":"闪电传送","Maim Support":"瘫痪（辅）","Malevolence":"怨毒光环","Mana Leech Support":"魔力偷取(辅)","Manabond":"缚魔电殛","Manaforged Arrows Support":"法铸箭矢（辅）","Mark On Hit Support":"击中附加诅咒（辅）","Meat Shield Support":"肉盾（辅）","Melee Physical Damage Support":"近战物理伤害(辅)","Melee Splash Support":"近战伤害扩散（辅）","Minefield Support":"地雷网(辅)","Minion Damage Support":"召唤生物伤害(辅)","Minion Life Support":"召唤生物生命(辅)","Minion Speed Support":"召唤生物速度(辅)","Mirage Archer Support":"幻影射手(辅)","Mirror Arrow":"魅影射击","Molten Shell":"熔岩护盾","Molten Strike":"熔岩之击","Momentum Support":"动量（辅）","Multiple Totems Support":"多重图腾（辅）","Multiple Traps Support":"多重陷阱(辅)","Multistrike Support":"多重打击（辅）","Nightblade Support":"夜刃（辅）","Orb of Storms":"风暴漩涡","Overcharge Support":"充能支架","Penance Brand":"忏悔烙印","Perforate":"凿击","Pestilent Strike":"致疫打击","Petrified Blood":"赤血凝结","Phase Run":"暗影迷踪","Physical to Lightning Support":"物理转闪电(辅)","Pierce Support":"穿透(辅)","Pinpoint Support":"会心一击（辅）","Plague Bearer":"瘟疫使徒","Poacher's Mark":"盗猎者印记","Point Blank Support":"零点射击（辅）","Poisonous Concoction":"毒爆灵药","Portal":"时空之门","Power Charge On Critical Support":"暴击获得暴击球(辅)","Power Siphon":"力量抽取","Precision":"精准","Predator Support":"掠食（辅）","Pride":"尊严","Prismatic Burst Support":"棱光魔爆（辅）","Protective Link":"防御羁绊","Pulverise Support":"粉碎（辅）","Puncture":"放血","Punishment":"惩戒","Purifying Flame":"净化烈焰","Purity of Elements":"元素净化","Purity of Fire":"火焰净化","Purity of Ice":"冰霜净化","Purity of Lightning":"闪电净化","Pyroclast Mine":"火屑地雷","Quickstep":"疾步","Rage Support":"怒火（辅）","Rage Vortex":"怒火漩涡","Rain of Arrows":"箭雨","Raise Spectre":"召唤灵体","Raise Zombie":"魔卫复苏","Rallying Cry":"激励战吼","Reap":"绝命之镰","Reave":"冲击波","Reckoning":"清算","Rejuvenation Totem":"回春图腾","Righteous Fire":"正义之火","Riposte":"击刃","Rolling Magma":"熔岩奔涌","Ruthless Support":"无情(辅)","Scorching Ray":"灼热光线","Scourge Arrow":"天灾之箭","Searing Bond":"灼热连接","Second Wind Support":"助力之风（辅）","Seismic Cry":"震地战吼","Seismic Trap":"震波陷阱","Shattering Steel":"破碎铁刃","Shield Charge":"重盾冲锋","Shield Crush":"盾牌碾压","Shock Nova":"闪烁新星","Shockwave Support":"震波（辅）","Shockwave Totem":"震波图腾","Shrapnel Ballista":"散射弩炮","Siege Ballista":"攻城炮台","Sigil of Power":"威能法印","Siphoning Trap":"虹吸陷阱","Slower Projectiles Support":"投射物减速(辅)","Smite":"惩击","Smoke Mine":"烟雾地雷","Snipe":"狙击","Sniper's Mark":"狙击之印","Soul Link":"灵魂羁绊","Soulrend":"裂魂术","Spark":"电球","Spectral Helix":"灵幻旋斩","Spectral Shield Throw":"灵盾投掷","Spectral Throw":"灵体投掷","Spell Cascade Support":"多重范围施法（辅）","Spell Echo Support":"法术回响（辅）","Spell Totem Support":"法术图腾（辅）","Spellslinger":"法术节魔","Spirit Offering":"灵魂奉献","Split Arrow":"分裂箭矢","Splitting Steel":"分裂钢刃","Static Strike":"充能打击","Steelskin":"钢铁之肤","Storm Brand":"风暴烙印","Storm Burst":"裂风雷球","Storm Call":"风暴呼唤","Storm Rain":"暴雨箭","Stormbind":"缚雷之纹","Stormblast Mine":"雷暴地雷","Stun Support":"眩晕（辅）","Summon Carrion Golem":"召唤腐化魔像","Summon Chaos Golem":"召唤混沌魔像","Summon Flame Golem":"召唤烈焰魔像","Summon Holy Relic":"召唤圣物","Summon Ice Golem":"召唤寒冰魔像","Summon Lightning Golem":"召唤闪电魔像","Summon Phantasm Support":"召唤幻影（辅）","Summon Raging Spirit":"召唤愤怒狂灵","Summon Reaper":"召唤追命死灵","Summon Skeletons":"召唤魔侍","Summon Skitterbots":"召唤飞掠者","Summon Stone Golem":"召唤巨石魔像","Sunder":"残烬","Sweep":"横扫","Swift Affliction Support":"极速腐化(辅)","Swift Assembly Support":"迅整（辅）","Swiftbrand Support":"迅猛烙印（辅）","Tectonic Slam":"破釜一击","Tempest Shield":"暴风之盾","Temporal Chains":"时空锁链","Temporal Rift":"时空裂隙","Tornado":"龙卷旋风","Tornado Shot":"龙卷射击","Toxic Rain":"毒雨","Trap Support":"陷阱（辅）","Trap and Mine Damage Support":"陷阱及地雷伤害(辅)","Trinity Support":"三位一体（辅）","Unbound Ailments Support":"异常爆发(辅)","Unearth":"亵渎之矛","Unleash Support":"释出（辅）","Urgent Orders Support":"紧急号令（辅）","Vaal Absolution":"瓦尔：赦罪","Vaal Ancestral Warchief":"瓦尔：先祖战士长","Vaal Animate Weapon":"瓦尔：活化武器","Vaal Arc":"瓦尔：电弧","Vaal Arctic Armour":"瓦尔：极地装甲","Vaal Blade Flurry":"瓦尔：刀刃乱舞","Vaal Blade Vortex":"瓦尔：飞刃风暴","Vaal Blight":"瓦尔：枯萎","Vaal Breach":"瓦尔：裂隙","Vaal Burning Arrow":"瓦尔：燃烧箭矢","Vaal Caustic Arrow":"瓦尔：腐蚀箭矢","Vaal Clarity":"瓦尔：清晰","Vaal Cleave":"瓦尔：劈砍","Vaal Cold Snap":"瓦尔：霜暴","Vaal Cyclone":"瓦尔：旋风斩","Vaal Detonate Dead":"瓦尔：爆灵术","Vaal Discipline":"瓦尔：纪律","Vaal Domination":"瓦尔：霸气之击","Vaal Double Strike":"瓦尔：双重打击","Vaal Earthquake":"瓦尔：震地","Vaal Fireball":"瓦尔：火球","Vaal Firestorm":"瓦尔：烈炎风暴","Vaal Flameblast":"瓦尔：烈焰爆破","Vaal Flicker Strike":"瓦尔：闪现打击","Vaal Glacial Hammer":"瓦尔：冰霜之锤","Vaal Grace":"瓦尔：优雅","Vaal Ground Slam":"瓦尔：裂地之击","Vaal Haste":"瓦尔：迅捷","Vaal Ice Nova":"瓦尔：冰霜新星","Vaal Ice Shot":"瓦尔：冰霜射击","Vaal Immortal Call":"瓦尔：不朽怒嚎","Vaal Impurity of Fire":"瓦尔：不净之火","Vaal Impurity of Ice":"瓦尔：不净之冰","Vaal Impurity of Lightning":"瓦尔：不净之雷","Vaal Lightning Arrow":"瓦尔：闪电箭矢","Vaal Lightning Strike":"瓦尔：闪电打击","Vaal Lightning Trap":"瓦尔：闪电陷阱","Vaal Lightning Warp":"瓦尔：闪电传送","Vaal Molten Shell":"瓦尔：熔岩护盾","Vaal Molten Strike":"瓦尔：熔火打击","Vaal Power Siphon":"瓦尔：力量抽取","Vaal Rain of Arrows":"瓦尔：箭雨","Vaal Reap":"瓦尔：绝命之镰","Vaal Reave":"瓦尔：冲击波","Vaal Rejuvenation Totem":"瓦尔：回春图腾","Vaal Righteous Fire":"瓦尔：正义之火","Vaal Smite":"瓦尔：惩击","Vaal Spark":"瓦尔：电球","Vaal Spectral Throw":"瓦尔：灵体投掷","Vaal Split Arrow":"瓦尔：分裂箭矢","Vaal Storm Call":"瓦尔：风暴呼唤","Vaal Summon Skeletons":"瓦尔：召唤魔侍","Vaal Venom Gyre":"瓦尔：剧毒旋风","Vaal Volcanic Fissure":"瓦尔：火山裂缝","Vampiric Link":"血灵羁绊","Vengeance":"复仇","Venom Gyre":"剧毒旋风","Vicious Projectiles Support":"邪恶投掷(辅)","Vigilant Strike":"戒备打击","Vile Toxins Support":"猛毒(辅)","Viper Strike":"毒蛇打击","Vitality":"活力","Void Manipulation Support":"虚空操纵(辅)","Void Sphere":"虚空法球","Volatile Dead":"灵体火球","Volcanic Fissure":"火山裂缝","Volley Support":"齐射（辅）","Voltaxic Burst":"雷电魔爆","Vortex":"漩涡","Vulnerability":"脆弱","War Banner":"战旗","Warlord's Mark":"督军印记","Wave of Conviction":"定罪波","Whirling Blades":"回旋之刃","Wild Strike":"野性打击","Winter Orb":"寒冬宝珠","Wintertide Brand":"冬潮烙印","Wither":"死亡凋零","Withering Step":"凋零步","Withering Touch Support":"凋零之触（辅）","Wrath":"雷霆","Zealotry":"奋锐光环"}